---
title: Week 16
date: 2017-12-22
---

#### Maandag
In deze laatste week voor de vakantie hebben we vandaag de prototypes verder afgemaakt.
#### Dinsdag
Hoorcollege Design theorie gehad.
#### Woensdag
Vandaag hebben we ook gewerkt aan de prototypes.
#### Donderdag
Op deze donderdag heb ik de tekst geschreven voor het Storyboard.